Ik kon er intern niet aan denken hoe hij precies van mij af was geraakt heel erg bedacht, want ik had net in mijn eigen hoofd berekend hoeveel Het zou beter zijn als we hem als deelnemer bij ons zouden betrekken dan een vijand door een weigering.
